如果有一日林鄭有條片講佢係自己人,大家會唔會原諒佢

如果...

佢企係612某地方,背景係成班後生仔,冇人發現到佢,對住鏡頭講佢屋企人比人威脅
好對唔住香港人,最後講番句光復香港時代革命

大家會唔會原諒佢

原諒你啦
收皮啦八婆

唔好ff咁撚多

會研究返半年條片係咪真先

612 已經講緊光復香港時代革命
一係企得太前
一係條片係假

負皮係比傻鳩樓主

3年後睇下點

其實佢知香港人垃圾
特登激起你把火 反抗中共

你點知的？